生命冇希望 前路白忙忙

21碎幾時頹廢到死 搵人救我呀

大家咁話